{
  "Tarot Master": "塔羅大師",
  "Discover your future with a touch of modern magic.": "輕觸現代魔法，探索你的未來。",
  "Draw 3 Cards": "抽3張牌",
  "Enter your question": "請輸入您的問題",
  "Content generated by AI, please verify carefully.": "內容由 AI 生成，請仔細甄別",
  "The Fool": "愚人",
  "The Magician": "魔術師",
  "The High Priestess": "女祭司",
  "The Empress": "女皇",
  "The Emperor": "皇帝",
  "The Hierophant": "教皇",
  "The Lovers": "戀人",
  "The Chariot": "戰車",
  "Strength": "力量",
  "The Hermit": "隱士",
  "Wheel of Fortune": "命運之輪",
  "Justice": "正義",
  "The Hanged Man": "倒吊人",
  "Death": "死神",
  "Temperance": "節制",
  "The Devil": "惡魔",
  "The Tower": "塔",
  "The Star": "星星",
  "The Moon": "月亮",
  "The Sun": "太陽",
  "Judgement": "審判",
  "The World": "世界",
  "Beginnings, innocence, spontaneity, a free spirit": "開始、天真、自發性、自由的精神",
  "Manifestation, resourcefulness, power, inspired action": "顯化、足智多謀、力量、受啟發的行動",
  "Intuition, sacred knowledge, divine feminine, the subconscious mind": "直覺、神聖知識、神聖女性、潛意識",
  "Femininity, beauty, nature, nurturing, abundance": "女性氣質、美麗、自然、養育、富足",
  "Authority, establishment, structure, a father figure": "權威、建立、結構、父親形象",
  "Spiritual wisdom, religious beliefs, conformity, tradition, institutions": "精神智慧、宗教信仰、整合、傳統、制度",
  "Love, harmony, relationships, values alignment, choices": "愛、和諧、人際關係、價值觀一致、選擇",
  "Control, willpower, success, action, determination": "控制、意志力、成功、行動、決心",
  "Strength, courage, persuasion, influence, compassion": "力量、勇氣、說服、影響、同情心",
  "Soul-searching, introspection, being alone, inner guidance": "靈魂探索、反省、獨處、內在指引",
  "Good luck, karma, life cycles, destiny, a turning point": "好運、業力、生命週期、命運、轉折點",
  "Justice, fairness, truth, cause and effect, law": "正義、公平、真理、因果、法律",
  "Pause, surrender, letting go, new perspectives": "暫停、臣服、放手、新視角",
  "Endings, change, transformation, transition": "結束、改變、轉變、過渡",
  "Balance, moderation, patience, purpose": "平衡、節制、耐心、目標",
  "Shadow self, attachment, addiction, restriction, sexuality": "影子自我、執著、成癮、限制、性慾",
  "Sudden change, upheaval, chaos, revelation, awakening": "突然的變化、劇變、混亂、啟示、覺醒",
  "Hope, faith, purpose, renewal, spirituality": "希望、信念、目標、更新、靈性",
  "Illusion, fear, anxiety, subconscious, intuition": "幻覺、恐懼、焦慮、潛意識、直覺",
  "Positivity, fun, warmth, success, vitality": "積極、有趣、溫暖、成功、活力",
  "Judgement, rebirth, inner calling, absolution": "判斷、重生、內在召喚、赦免",
  "Completion, integration, accomplishment, travel": "完成、整合、成就、旅行",
  "Get Reading": "獲取解讀",
  "Getting Reading...": "正在獲取解讀..."
}
